我以前以為 只要生得高 唔肥 識打扮下 就唔會毒

唔好話溝女，連朋友都冇
原來毒就係毒，只要你唔係吳彥祖 吳亦凡咁靚仔，你幾高幾注重打扮都好，你都係毒撚，唔會有女 唔會有朋友
所以高又好 幾注重打扮又好 只要冇個靚樣 根本都係徒勞無功 哂鳩氣

這個麵又長又寬

好想有朋友，好想脫離自己一個毒來毒往既生活

讀IT想識女
做IT想識女